雲爺5000萬歐元就想入手奧巴美揚，佢係咪岩岩坐完出黎？

多蒙特證實阿仙奴5,000萬歐元斟奧巴美揚

曼聯目標阿簡治過多蒙特

今季為多蒙特上陣23次，射入21球的奧巴美揚，近日離隊傳聞不絕。

多蒙特上年夏天拒絕了中超球會對奧巴美揚的開價，近日傳出這名加蓬射手已跟阿仙奴達成轉會協議，而多蒙特CEO亦證實真有其事。

「我可以證實阿仙奴已向我們開價求得到奧巴美揚，但我們不會對他們所開的價錢作任何評論。」

在前一天多蒙特轉會總監Zorc才表示奧巴美揚的轉會傳聞是垃圾，並指雲格不斷提及這宗交易是對他們不尊重。

其實多蒙特早已對奧巴美揚甚不滿，近月已兩次因紀律問題被剔出大軍名單。

上周被剔出對禾夫斯堡的大軍名單，Zorc亦公開表示不能再容忍奧巴美揚的態度。

「那已經去到忍無可忍的地步了。我實在不知他的腦子在想甚麼，今日我們已經就他的行為討論一番，我們難以接受這種行為，也不能讓他繼續下去。」

雖然沒有隨軍比賽，但奧巴美揚仍被拍到在街邊踢足球。

奧巴美揚2013年加盟多蒙特，上陣212次射入141球，合約到2021年完結。

仲停留係佢果年代？5000萬歐元想入手

阿妓入黎未

無1.5億都唔洗諗

Evans都話3千萬既時候，雲爺想用5千萬買奧巴馬

拿卡錫迪幾錢？

再嘈出4000萬

爺爺做野唔撚洗你教啦

加碼 五千萬。。。。零一磅

好似話五千萬加基佬

冇心買 擺明玩鳩你隊波 吹咩

雲加做野唔洗你教！

屌你老母

5001萬
雲加終身污點

雞 : 10000磅
山 : 500 ok???

多毛毛 : 70M
爺爺 : 10M ok?

想買不死鳥風褸，點買先最抵？
[url]
[/url]
[size=6]乞衣仔你上水未？